打手再不停開post 我燒撚到你2047

你班死陰濕狗五毛打手成晚係度幫360spin風？
手足請自動冷處理！
已經就半年啦，仲未學識冷處理不推文回覆！

你班仆街再係度代我地道歉乜乜柒柒，
我燒撚到你2047！
打緊仗講禮貌？笑鳩你傻定笑鳩你弱智好！

我唔想知隻狗手入面攞緊乜！
我只係知出面依家好撚緊急！

完。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

我淨係見到警慌記者會話係滅火筒
即是警高官講咗大話